Marsh (HK) Grad associate

想問下呢間GT 好唔好？
有無伏

但其實自己對保險興趣一般

broker big4

但唔知career path好唔好
要唔要跑數

感覺幾好做，又大，多客